全球暖化撚係咪又贏一分？

熱撚到